屌 有冇人屋企人成日放負？

我老母 成日都會講佢翻工啲同事點衰呀
明明做唔到嘢 又勁高人工
啲同事幾識擦老細鞋呀 辦公室政治有幾黑暗等等
搞到 我以前勁驚出黎社會做嘢

依家出到黎做嘢 係辛苦既 但我都好少帶啲負面情緒翻屋企
最多都係講下啲嘢唔識做要個senior 執手尾

其實佢放負我可以點回應
我唔想自己唔開心又唔想唔理佢

叫佢退休唔洗做你養佢

睇個勢都似 成日要我加家用
我20k 都冇呀 點養

聽多啲學下野， 我頭兩份工啲人好好我以為出黎社會都好

點知入左大機構日日比人撚 玩弄政權

所以聽下都好

咁驚？ 可能我做細公司啦 啲同事又young 冇咩麻煩野要理
跟到 個好老細最緊要